ip7自動熄機問題

用左半年到
成日一到3x%電自動熄機
有冇人知係咩問題

ip8就出

抵你部iPhone自動熄機

那有錢

有咩地方可以進步？除左加價